# Translation of Plugins - Chartify &#8211; WordPress Chart Plugin - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Chartify &#8211; WordPress Chart Plugin - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plugins - Chartify &#8211; WordPress Chart Plugin - Stable (latest release)\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-11 14:47+0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: chart-builder.pot\n"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5600
msgid "Border Radius (including title)"
msgstr ""

#: chart-builder.php:145
msgid "Extra 20% Coupon"
msgstr ""

#: chart-builder.php:143
msgid "spring2025"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <strong> tag, %2$s: Closing </strong> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7410
msgid "%1$sNote:%2$s Selected node custom CSS class must be set for the options below to take effect. Add the Custom CSS Class so that the Selected node custom CSS class can operate correctly for you."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1959
msgid "With the FoxLMS plugin, you can create, sell, and organize courses, lessons, and quizzes, transforming your website into a dynamic e-learning platform."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1958
msgid "Build and manage online courses directly on your WordPress site."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1957
msgid "Fox LMS"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1436
msgid "<span><a href='https://ays-pro.com/silver-bundle?utm_source=chart-free-dashboard&utm_medium=chart-sale-banner&utm_campaign=new_silver_bundle_message_2025' style='color:#ffffff; text-decoration: underline;'>Silver Bundle</a></span> (Quiz + Form + Chart)"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7929
msgid "The format of series data. The format string is a subset of the ICU pattern set . For instance, '#,###%' will result in output values '1,000%', '750%', and '50%' for values 10, 7.5, and 0.5. Note: This option won't work if the axes 'Remove Extra Zeros' option is enabled."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4641
msgid "Remove Extra Zeros"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4277
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4642
msgid "Enable this option to hide extra 00's from the axis text if the Format option is set to 'Percent'. Note: Make sure to save chart, to see changes."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4276
msgid "Remove Extra Zeros "
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1449
msgid "30 Day Money Back Guarantee"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5545
msgid "With the help of this feature, you will be able to add background color for the Chart JS."
msgstr ""

#. Description of the plugin
#: chart-builder.php
msgid "Chart Builder is a user-friendly plugin that allows you to create customizable charts and graphs with ease. Perfect for visualising data, it offers various chart types to match your needs."
msgstr ""

#. Translators: %s will be replaced with the chart type name.
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-chart-js.php:122
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-google-charts.php:128
msgid "%s settings"
msgstr ""

#. translators: %s is the Chart Builder plugin URL with version parameter.
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1555
msgid "<span><a href='%s' class='ays-chart-christmas-top-bundle-title-link' target='_blank'>Christmas Sale</a></span>"
msgstr ""

#. translators: %s is the Chart Builder plugin URL.
#: admin/class-chart-builder-admin.php:990
msgid "<span><a href='%s' target='_blank' style='color:#ffffff; text-decoration: underline;'>Chart Builder</a></span>"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5497
msgid "The radius of the chart container border."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5323
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5523
msgid "The style of the chart container border."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5322
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5522
msgid "Border Style"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:478
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1432
msgid "Ridge"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:477
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1431
msgid "Outset"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:476
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1430
msgid "Inset"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:475
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1429
msgid "Groove"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:474
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1428
msgid "Double"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:473
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1427
msgid "Dotted"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:472
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1426
msgid "Dashed"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:471
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1425
msgid "Solid"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5413
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5627
msgid "The style of the chart container border including chart title and description."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5412
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5626
msgid "Border Style (including title)"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5435
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5649
msgid "The padding of the chart container."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5387
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5601
msgid "The radius of the chart container border including chart title and description."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5386
msgid "Border radius (including title)"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5400
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5614
msgid "The color of the chart container border including chart title and description."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5399
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5613
msgid "Border Color (including title)"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5374
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5588
msgid "The width of the chart container border including chart title and description."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5373
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5587
msgid "Border Width (including title)"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1567
msgid "20% Extra OFF"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1405
msgid "Silver Bundle"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1592
msgid "20% Extra Discount Coupon"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1382
msgid "50% OFF"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1375
msgid "<span><a href='https://ays-pro.com/silver-bundle?utm_source=chart-free-dashboard&utm_medium=chart-sale-banner&utm_campaign=black-friday-silver-bundle-sale-banner' class='ays-chart-black-friday-bundle-title-link' target='_blank'>Black Friday Sale</a></span>"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5361
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5575
msgid "Choose chart container's box shadow color."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5360
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5574
msgid "Box Shadow Color"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5345
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5559
msgid "Tick this option to add shadow to chart's container."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5344
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5558
msgid "Box Shadow"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-add-new-layer-page.php:10
msgid "Choose the chart source"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4173
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4538
msgid "Count"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4007
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4119
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4420
msgid "Bold"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3991
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4103
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4404
msgid "Italic"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5918
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6153
msgid "Specify the space between the chart title and the chart description."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5917
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6152
msgid "Distance from description"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6447
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6653
msgid "The text shadow color of the chart description."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6431
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6637
msgid "Tick this option to add a text shadow to chart description."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6006
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6241
msgid "The text shadow color of the chart title."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6005
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6240
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6446
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6652
msgid "Text Shadow Color"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5990
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6225
msgid "Tick this option to add a text shadow to chart title."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5989
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6224
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6430
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6636
msgid "Text shadow"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:405
msgid "Database"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:395
msgid "Test Connection"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:384
msgid "Database Port (optional)"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:375
msgid "Database Password"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:366
msgid "Database User"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:357
msgid "Database Name"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:348
msgid "Database Host"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:342
msgid "Please recheck your details or verify if your IP address is whitelisted."
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:342
msgid "If the test fails:"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:341
msgid "Click on the 'Test Connection' button to verify that the connection is successful."
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:341
msgid "Test Connection:"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:340
msgid "The default MySQL port is '3306'. You can leave this field empty. If your host doesn't specify a port, we'll use the default value."
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:340
msgid "Database Port (Optional):"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:339
msgid "Enter the password for your database user. Make sure this is correct."
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:339
msgid "Database Password:"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:338
msgid "Enter the username for accessing the database."
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:338
msgid "Database User:"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:337
msgid "Enter the name of the database you want to connect to."
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:337
msgid "Database Name:"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:336
msgid "Enter the address of your database (e.g., 'localhost', or a host like 'db.example.com')."
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:336
msgid "Database Host:"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:335
msgid "In some cases, your database may block connections from unknown IP addresses. You might need to whitelist your IP in the database settings to allow access."
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:334
msgid "IP Access:"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2740
msgid "Insert the Database query and fetch data from an external database."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2740
msgid "Connect to External Database"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2685
msgid "."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2684
msgid "Use custom database settings for this chart"
msgstr ""

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:401
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:404
msgid "Source - External Database"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7519
msgid "Starting angle to draw arcs from."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7518
msgid "Start Angle"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7505
msgid "Adjust the sweep angle to define the arc's coverage area along the circumference."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7504
msgid "Arc Coverage"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7491
msgid "Fixed arc offset (in pixels)."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7490
msgid "Slices Spacing"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7477
msgid "The outer radius of the chart."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7476
msgid "Outer Radius"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:117
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:377
msgid "Select Chart Source"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-chart-js.php:17
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-google-charts.php:17
msgid "Chart source type:"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:184
msgid "Chart Source"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-add-new-layer-page.php:15
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:297
msgid "Chart.js"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-add-new-layer-page.php:14
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:301
msgid "Google Charts"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:554
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1420
msgid "Line through"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:553
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1419
msgid "Underline"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:552
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1418
msgid "Overline"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5967
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6202
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6408
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6614
msgid "Text-decoration"
msgstr ""

#: pb_templates/chart-builder-elementor.php:77
#: public/class-chart-builder-public.php:160
#: chart/chart-builder-block-new.js:738 chart/chart-builder-block-new.js:805
#: chart/chart-builder-block.js:809 chart/chart-builder-block.js:874
msgid "Note: The chart will be visible on the front end of your website."
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:389
msgid "There is no data for your query."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:310
msgid "If you enable this option, you can display the number of times all the users (logged-in/guests) passed all the quizzes within the last 7 days"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <b> tag, %2$s: Closing </b> tag
#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:306
msgid "%1$sBy quiz and question category:%2$s Display all the questions of the particular category of the chosen quiz"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <b> tag, %2$s: Closing </b> tag
#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:301
msgid "%1$sBy question category:%2$s Display all questions of the chosen category (of all quizzes)"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <b> tag, %2$s: Closing </b> tag
#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:296
msgid "%1$sBy quiz:%2$s Display all the questions of the chosen quiz"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <b> tag, %2$s: Closing </b> tag
#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:291
msgid "%1$sBy%2$s - Choose the method of filtering."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:287
msgid "If you enable this option, you can show all the answers count (Correct/Incorrect/Unanswered) of the chosen quiz for each question of each user."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:286
msgid "If you enable this option, you can show the count statistics of the logged-in and non-logged-in users (guests) who passed the particular quiz within the last 7 days."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:285
msgid "If you enable this option, you can display the number of people with their score by Intervals."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:284
msgid "If you enable this option, you can group users by score. That is how many people received a particular grade for the chosen quiz."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:283
msgid "If you enable this option, you can show how many times the current user passed the quizzes of each category."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:282
msgid "If you enable this option, the average scores of quizzes of each quiz category the current user has passed will be displayed for all users."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:281
msgid "If you enable this option, the scores the current user got for the particular quiz will be displayed."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:280
msgid "If you enable this option, you can display how many times the current user has passed each quiz in general."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:279
msgid "If you enable this option, you can show the average score of each quiz the current user has passed."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:278
msgid "If you enable this option, you can display how many times the current user has passed the particular quiz."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:277
msgid "If you enable this option, you can display how many times the current user has passed all quizzes on a daily basis."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:276
msgid "If you enable this option, you can display how many times all the users passed the particular quiz."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2794
#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:275
msgid "Select a query to display quiz data."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7206
msgid "Hole size"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5953
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6188
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6394
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6600
msgid "Letter spacing"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5903
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6138
msgid "Gap"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5027
msgid "Download chart image"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5011
msgid "Copy chart data"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4981
msgid "CSV download"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4951
msgid "Excel download"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4921
msgid "Print chart"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4023
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4866
msgid "Interval"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4836
msgid "Enable live chart"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4759
msgid "Easing"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4743
msgid "Startup"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4730
msgid "Duration"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4713
msgid "Enable chart animation"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3952
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4365
msgid "Label"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6395
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6601
msgid "Specify the space between the chart description letters."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5954
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6189
msgid "Specify the space between the chart title letters."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6373
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6409
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6579
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6615
msgid "Specify how to capitalize the text of the chart description."
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:547
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1413
msgid "Capitalize"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:546
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1412
msgid "Lowercase"
msgstr ""

#: includes/class-chart-builder-functions.php:545
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1411
msgid "Uppercase"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5932
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5968
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6167
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6203
msgid "Specify how to capitalize the text of the chart title."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5931
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6166
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6372
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6578
msgid "Text-transform"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3688
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3831
msgid "Choose the appropriate position for the chart legend."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7194
msgid "Enter a sequence of numbers separated by commas to define the dash pattern. The first number specifies the length of the first dash, the second number specifies the length of the gap after it, and so on. For example, '4,4' will create a pattern of 4-length dashes followed by 4-length gaps, and '5,1,3' will create a pattern of a 5-length dash, a 1-length gap, a 3-length dash, a 5-length gap, and so on."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7193
msgid "Dash Pattern"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:198
msgid "Edit Image"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:197
msgid "Add Image"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7434
msgid "Text color of the selected node. Note: You need to set a Selected node custom CSS class for this option to work."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7421
msgid "Background color of the selected node. Note: You need to set a Selected node custom CSS class for this option to work."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7395
msgid "A class name to assign to node elements to specify styles for the selected chart elements."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7394
msgid "Selected node custom CSS class"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7965
msgid "Point size in pixels. Set 0 for hiding all points."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2829
msgid "How to Connect Quizzes to Charts"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7001
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7946
msgid "Line width"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7002
msgid "Data line width in pixels. Set 0 for hiding all the lines and show only the point. Note: If a line width is specified for series, it will override this setting."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions.php:58
msgid "and paste it into your desired Page or Post."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions.php:56
msgid "To make your chart live, copy shortcode"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:129
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:389
msgid "Select Date"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:42
msgid "Last Year"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:41
msgid "Last Month"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:40
msgid "Last Week"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:39
msgid "Yesterday"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:38
msgid "Today"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:51
msgid "Descending"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:50
msgid "Ascending"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:47
msgid "Date modified"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:46
msgid "Date created"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-add-new-layer-page.php:97
msgid "All Chart Types"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:431
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:320
msgid "Deleted user"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2531
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2597
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4824
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4854
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4909
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4939
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4969
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4999
#: includes/class-chart-builder-integrations.php:160
#: includes/class-chart-builder-integrations.php:227
msgid "Watch Video"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:145
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:405
msgid "Order by"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:290
msgid "Manual"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:740
msgid "Suggest a Feature"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:738
msgid "Docs"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:736
msgid "Support"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7355
msgid "Border color of the node. Note: You need to set a Custom CSS class for this option to work."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7354
msgid "Border color"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7342
msgid "Border width of the node. Note: You need to set a Custom CSS class for this option to work."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7341
msgid "Border width"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <strong> tag, %2$s: Closing </strong> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7295
msgid "%1$sNote:%2$s Custom CSS class must be set for the options below to take effect."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7267
msgid "Description font size of the node."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7266
msgid "Description font size"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7254
msgid "Description text color of the node."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7253
msgid "Description color"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7381
msgid "Font size of the text of the node. Note: You need to set a Custom CSS class for this option to work."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7380
msgid "Text font size"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7368
msgid "Text color of the node. Note: You need to set a Custom CSS class for this option to work."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7329
msgid "Border radius of the node. Note: You need to set a Custom CSS class for this option to work."
msgstr "节点的边框半径。注：您需要为此选项设置一个自定义CSS类。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7328
msgid "Border radius"
msgstr "边框半径"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7316
msgid "Padding of the node. Note: You need to set a Custom CSS class for this option to work."
msgstr "节点的填充。注：您需要为此选项设置一个自定义CSS类。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5434
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5648
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7315
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7238
msgid "If checked, double click on the node will collapse a node. Note: If the node has an Url option set in the source tab, this option will not work."
msgstr "如果选中，双击节点将折叠一个节点。注：如果节点在源选项卡中设置了Url选项，则此选项将无效。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7303
msgid "Background color of the node. Note: You need to set a Custom CSS class for this option to work."
msgstr "节点的背景颜色。注：您需要为此选项设置一个自定义CSS类。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7302
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7420
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7280
msgid "A class name to assign to node elements to specify styles for the chart elements."
msgstr "为节点元素分配的类名，以指定图表元素的样式。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7279
msgid "Custom CSS class"
msgstr "自定义CSS类"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7237
msgid "Allow collapse"
msgstr "允许折叠"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:541
msgid "Large"
msgstr "大"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:540
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:539
msgid "Small"
msgstr "小"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5233
msgid "The size of the chart element."
msgstr "图表元素的大小。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5232
msgid "Element size"
msgstr "元素大小"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5219
msgid "The font size of the chart text."
msgstr "图表文本的字体大小。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4024
msgid "How many horizontal axis labels to show, where 1 means show every label, 2 means show every other label, and so on. 0 is to try to show as many labels as possible without overlapping."
msgstr "要显示多少个横坐标轴标签，其中1表示显示每个标签，2表示显示每隔一个标签，依此类推。0表示尽量显示尽可能多的标签而不重叠。"

#. translators: %1$s: Opening <strong> tag, %2$s: Closing </strong> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:8175
msgid "%1$sNote:%2$s If this option is disabled, the general options will be set from the series settings."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:8091
msgid "Enable this option to be able to choose the row settings. If this option is disabled, you will be able to set the general color form the series settings."
msgstr "启用此选项以选择行设置。如果禁用此选项，则可以从系列设置中设置通用颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:8090
msgid "Enable row settings"
msgstr "启用行设置"

#. translators: %1$s: Opening <strong> tag, %2$s: Closing </strong> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:8022
msgid "%1$sNote:%2$s If you are not able to set the options, disable the row settings feature."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7907
msgid "Tick this option to have the series shown in the legend, otherwise it won`t be shown. If the chart has only one column, disabling this option will not work. If you don't want any of the labels to be shown in the legend, change the 'Legend position' option to 'Hide' to entirely hide the legend ."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4578
msgid "Specifies the color of the baseline for the vertical axis."
msgstr "指定垂直轴基线的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4213
msgid "Specifies the color of the baseline for the horizontal axis."
msgstr "指定水平轴基线的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4212
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4577
msgid "Baseline color"
msgstr "基线颜色"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5449
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5663
msgid "Chart"
msgstr "图表"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5268
msgid "Tick this option to make the chart's background transparent. When enabled, both Background Color and Chart Area Background Color options will not work"
msgstr "选中此选项将使图表的背景透明。启用后，背景颜色和图表区域背景颜色选项都不起作用"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5267
msgid "Transparent background"
msgstr "透明背景"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2562
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2623
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2711
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2821
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2896
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3074
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3085
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3218
#: includes/class-chart-builder-integrations.php:185
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:8186
msgid "Row settings"
msgstr "行设置"

#. translators: %1$s: Opening <strong> tag, %2$s: Closing </strong> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:8164
msgid "%1$sNote:%2$s The applied styles will work only if the chart has one column."
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7685
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7796
#: admin/class-chart-builder-admin.php:8018
#: admin/class-chart-builder-admin.php:8160
msgid "Save the chart to update the data."
msgstr "保存图表以更新数据。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5310
msgid "The border radius of the chart container."
msgstr "图表容器的边框半径。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5309
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5496
msgid "Border Radius"
msgstr "边框半径"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3069
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3213
msgid "Add row"
msgstr "添加行"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3064
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3208
msgid "Add column"
msgstr "添加列"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:193
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:191
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:194
msgid "Frontend Image Export"
msgstr "前端图片导出"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:461
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:464
msgid "Frontend CSV Export"
msgstr "前端 CSV 导出"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:451
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:454
msgid "Frontend XLSX Export"
msgstr "前端XLSX导出"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:441
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:444
msgid "Frontend Print Chart"
msgstr "前端打印图表"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:421
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:424
msgid "WooCommerce Integration"
msgstr "WooCommerce集成"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:105
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:365
msgid "Select Source"
msgstr "选择来源"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5046
msgid "Frontend Actions"
msgstr "前端操作"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5028
msgid "Enable the toggle and the users can download the chart as an image."
msgstr "启用切换按钮，用户可以将图表下载为图像。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5012
msgid "Enable the toggle and the users can copy the chart data (CTRL+C, CTRL+V)."
msgstr "启用切换按钮，用户可以复制图表数据（CTRL+C，CTRL+V）。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4982
msgid "Enable the toggle and the users can export the chart data in CSV file format."
msgstr "启用切换按钮，用户可以将图表数据以CSV文件格式导出。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4952
msgid "Enable the toggle and the users can export the chart data in Excel file format."
msgstr "启用切换按钮，用户可以将图表数据导出为Excel文件格式。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4922
msgid "Enable the toggle and the users can print the chart data."
msgstr "启用切换按钮，用户可以打印图表数据。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4882
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:431
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:434
msgid "Live Chart"
msgstr "实时图表"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4867
msgid "Specify the time intervals to update the chart on the front end (e.g., once in 3 seconds). The option works via milliseconds. Note: The minimum interval must be 3000 milliseconds."
msgstr "指定更新前端图表的时间间隔（例如，每3秒更新一次）。该选项以毫秒为单位运行。注意：最小间隔必须为3000毫秒。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4837
msgid "If you enable this option, the chart data will be dynamically updated on the front end. Note: If the option is enabled, the chart data will be periodically updated (e.g., once in 3 seconds) without refreshing the page.."
msgstr "如果启用此选项，则图表数据将在前端动态更新。注意：如果启用了该选项，图表数据将定期更新（例如，每3秒更新一次），而无需刷新页面。"

#. translators: %1$s: Line break, %2$s: Opening bold tag, %3$s: Closing bold
#. tag.
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2914
msgid "By using this option, you can display the WooCommerce statistics by charts.%1$s %2$sNote:%3$s The WooCommerce plugin must be active."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Line break, %2$s: Opening bold tag, %3$s: Closing bold
#. tag.
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2911
msgid "Get WooCommerce data"
msgstr "获取WooCommerce数据"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2880
msgid "Select a query to display data."
msgstr "选择要显示数据的查询。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5174
msgid "The position of the chart. Note: The changes will be visible when the width option is not set to 100%"
msgstr "图表的位置。注意：当宽度选项未设置为100%时，更改将可见。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4565
msgid "The color of the vertical axis minor gridlines."
msgstr "垂直轴次要网格线的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4200
msgid "The color of the horizontal axis minor gridlines."
msgstr "水平轴次要网格线的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4199
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4564
msgid "Minor gridlines color"
msgstr "次要网格线颜色"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4552
msgid "The color of the vertical axis gridlines."
msgstr "垂直轴网格线的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4187
msgid "The color of the horizontal axis gridlines."
msgstr "水平轴网格线的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4421
msgid "Enable this option to make chart vertical axis label bold."
msgstr "启用此选项可使图表垂直轴标签加粗。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4405
msgid "Enable this option to make chart vertical axis label italic."
msgstr "启用此选项可使图表垂直轴标签倾斜。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4008
msgid "Enable this option to make chart horizontal axis label bold."
msgstr "启用此选项可使图表水平轴标签加粗。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3992
msgid "Enable this option to make chart horizontal axis label italic."
msgstr "启用此选项可使图表水平轴标签倾斜。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4520
msgid "Enable this option to make chart vertical axis text bold."
msgstr "启用此选项可使图表垂直轴文本加粗。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4504
msgid "Enable this option to make chart vertical axis text italic."
msgstr "启用此选项可使图表垂直轴文本倾斜。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4120
msgid "Enable this option to make chart horizontal axis text bold."
msgstr "启用此选项可使图表水平轴文本加粗。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4104
msgid "Enable this option to make chart horizontal axis text italic."
msgstr "启用此选项可使图表水平轴文本倾斜。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7121
msgid "Whether to guess and autofill the value of missing points when something goes wrong with the chart data. If checked, the chart will automatically fill the value of any missing data based on neighboring points. Else, it will leave a break in the line at the unknown point."
msgstr "是否在图表数据出现问题时猜测并自动填充缺失点的值。如果选中，图表将根据相邻点自动填充任何缺失数据的值。否则，将在未知点处断开线条。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7120
msgid "Autofill nulls"
msgstr "自动填充空值"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:917
msgid " (Copy)"
msgstr " （复制）"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:232
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6335
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6541
msgid "Tick this option to make the chart description text italic."
msgstr "勾选此选项使图表描述文本变为斜体。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5866
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6101
msgid "Tick this option to make the chart title text italic."
msgstr "勾选此选项使图表标题文本变为斜体。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6319
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6525
msgid "Tick this option to make the chart description text bold."
msgstr "勾选此选项使图表描述文本变为粗体。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5850
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6085
msgid "Tick this option to make the chart title text bold."
msgstr "选中此选项可使图表标题文本加粗。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4075
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4475
msgid "The font size of the horizontal axis text."
msgstr "水平轴文本的字体大小"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3979
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4392
msgid "The color of the horizontal axis label."
msgstr "水平轴标签的颜色"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:414
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:413
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3786
msgid "Enable this option to make chart legend text bold."
msgstr "启用此选项以使图例文本加粗"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3770
msgid "Enable this option to make chart legend text italic."
msgstr "启用此选项以使图例文本斜体"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3633
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3785
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4519
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5849
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6084
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6318
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6524
msgid "Bold text"
msgstr "加粗文本"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3618
msgid "Enable this option to make chart tooltip text italic."
msgstr "启用此选项可使图表工具提示文本为斜体。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3617
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3769
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4503
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5865
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6100
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6334
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6540
msgid "Italic text"
msgstr "斜体文本"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3756
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3888
msgid "The font size for all text within the chart legend, specified in pixels. Please note that if an invalid value is entered, it will revert to the default global font size."
msgstr "图例中所有文本的字体大小，以像素为单位指定。请注意，如果输入无效值，将恢复为默认全局字体大小。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3604
msgid "The font size for all text within the chart tooltip, specified in pixels. Please note that if an invalid value is entered, it will revert to the default global font size."
msgstr "图表工具提示中所有文本的字体大小，以像素为单位指定。请注意，如果输入无效值，将恢复为默认全局字体大小。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6351
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6557
msgid "The position of the chart description."
msgstr "图表描述的位置。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7181
msgid "The crosshair opacity, with 0.0 being fully transparent and 1.0 fully opaque."
msgstr "十字线的不透明度，0.0为完全透明，1.0为完全不透明。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7180
msgid "Crosshair opacity"
msgstr "十字线不透明度"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1085
msgid ""
"Hurry up! \n"
"                                                <a href='https://ays-pro.com/wordpress/chart-builder?utm_source=dashboard&utm_medium=chart-free&utm_campaign=helloween-sale-banner' target='_blank' style='color:#ffc700;'>\n"
"                                                    Check it out!\n"
"                                                </a>"
msgstr ""
"赶快！\n"
"                                                <a href='https://ays-pro.com/wordpress/chart-builder?utm_source=dashboard&utm_medium=chart-free&utm_campaign=helloween-sale-banner' target='_blank' style='color:#ffc700;'>\n"
"                                                    立即查看！\n"
"                                                </a>"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1072
msgid ""
"Limited Time \n"
"                            <span class='ays-chart-dicount-wrap-color-helloween' style='color:#b2ff00;'>30%</span> \n"
"                            <span>\n"
"                                SALE on\n"
"                            </span> \n"
"                            <br>\n"
"                            <span style='' class='ays-chart-helloween-bundle'>\n"
"                                <a href='https://ays-pro.com/wordpress/chart-builder?utm_source=dashboard&utm_medium=chart-free&utm_campaign=helloween-sale-banner' target='_blank' class='ays-chart-dicount-wrap-color-helloween ays-chart-dicount-wrap-text-decoration-helloween' style='display:block; color:#b2ff00;margin-right:6px;'>\n"
"                                    Chart Builder\n"
"                                </a>\n"
"                            </span>"
msgstr ""
"限时\n"
"                            <span class='ays-chart-dicount-wrap-color-helloween' style='color:#b2ff00;'>30%</span>。\n"
"                            <span>\n"
"                                促销\n"
"                            </span>\n"
"                            <br>\n"
"                            <span style='' class='ays-chart-helloween-bundle'>\n"
"                                <a href='https://ays-pro.com/wordpress/chart-builder?utm_source=dashboard&utm_medium=chart-free&utm_campaign=helloween-sale-banner' target='_blank' class='ays-chart-dicount-wrap-color-helloween ays-chart-dicount-wrap-text-decoration-helloween' style='display:block; color:#b2ff00;margin-right:6px;'>\n"
"                                    Chart Builder\n"
"                                </a>\n"
"                            </span>"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:514
msgid "Both"
msgstr "两者"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:513
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:512
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7159
msgid "The crosshair orientation, which can be 'vertical' for vertical hairs only, 'horizontal' for horizontal hairs only, or 'both' for traditional crosshairs."
msgstr "准星定位，可为'垂直'仅适用于垂直准线, '水平'仅适用于水平准线，或'两者'用于传统准线。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7158
msgid "Crosshair orientation"
msgstr "准线方向"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:507
msgid "Focus and Selection"
msgstr "焦点和选择"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:506
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:505
msgid "Focus"
msgstr "焦点"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7137
msgid "Choose when to display crosshairs. Crosshairs are thin vertical and horizontal lines centered on a data point in a chart."
msgstr "选择何时显示准线。准线是细长的垂直和水平线，位于图表中心的数据点上。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7136
msgid "Crosshair trigger"
msgstr "十字准星触发器"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:188
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:496
msgid "How to create chart in one minute?"
msgstr "如何在一分钟内创建图表？"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:479
msgid "Please note that this video will disappear once you created 4 charts."
msgstr "请注意，一旦您创建了4个图表，此视频将消失。"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:225
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:223
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2207
msgid "WordPress.org"
msgstr "WordPress.org"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2141
msgid "Install Plugin"
msgstr "安装插件"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2138
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2127
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2124
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2116
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2031
msgid "Create contact forms, payment forms, surveys, and many more custom forms. Build forms easily with us."
msgstr "创建联系表单、付款表单、调查表单以及许多其他自定义表单。与我们一起轻松构建表单。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2030
msgid "Choose the best WordPress form builder plugin. "
msgstr "选择最好的 WordPress 表单生成器插件。 "

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2029
msgid "Easy Form"
msgstr "简单表单"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2022
msgid "The ChatGPT AI Assistant plugin is here to empower your WordPress website. Have your personal chatbot, content generator right on your front end and backend."
msgstr "ChatGPT AI助手插件在这里为您的WordPress网站提供支持。在前端和后端拥有您的个人聊天机器人、内容生成器。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2021
msgid "ChatGPT AI Assistant plugin gives you the ability to automate various tasks related to content creation and programming."
msgstr "ChatGPT AI助手插件使您能够自动化与内容创建和编程相关的各种任务。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2020
msgid "AI Assistant with ChatGPT"
msgstr "ChatGPT的AI助手"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1968
msgid "Build an unlimited number of quizzes and questions."
msgstr "构建无限数量的测验和问题。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1967
msgid "Create powerful and engaging quizzes, tests, and exams in minutes."
msgstr "在几分钟内创建强大而引人入胜的测验、测试和考试。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1902
msgid "Addon installed and activated."
msgstr "插件已安装并激活。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1902
msgid "Plugin installed and activated."
msgstr "插件已安装并激活。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1890
msgid "Plugin installed."
msgstr "插件已安装。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1818
msgid "Could not install the plugin. Please download and install it manually."
msgstr "无法安装插件。请手动下载并安装。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1809
msgid "There was an error while performing your request."
msgstr "执行您的请求时出现错误。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1793
msgid "Could not activate the addon. Please activate it on the Plugins page."
msgstr "无法激活插件。请在插件页面上激活。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1790
msgid "Could not activate the plugin. Please activate it on the Plugins page."
msgstr "无法激活插件。请在插件页面上激活。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1784
msgid "Addon activated."
msgstr "插件已激活。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1782
msgid "Plugin activated."
msgstr "插件已激活。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1766
msgid "Plugin activation is disabled for you on this site."
msgstr "您在此站点上禁用了插件激活。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:206
msgid "Can't load resource."
msgstr "无法加载资源。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:205
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:204
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2119
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:529
msgid "px"
msgstr "像素"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:528
msgid "%"
msgstr "百分比"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6305
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6511
msgid "The font size of the chart description."
msgstr "图表描述的字体大小。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6292
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6498
msgid "The color of the chart description."
msgstr "图表描述的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5904
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6139
msgid "Specify the space between the chart title and the chart container."
msgstr "指定图表标题和图表容器之间的间距。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5882
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6117
msgid "The position of the chart title."
msgstr "图表标题的位置。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5836
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6071
msgid "The font size of the chart title."
msgstr "图表标题的字体大小。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5823
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6058
msgid "The color of the chart title."
msgstr "图表标题的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5771
msgid "Specify the chart's distance from the bottom border. Leave blank for auto-positioning."
msgstr "指定图表距离底部边框的距离。留空以自动定位。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5758
msgid "Specify the chart's distance from the top border. Leave blank for auto-positioning."
msgstr "指定图表距离顶部边框的距离。留空以自动定位。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5745
msgid "Specify the chart's distance from the right border. Leave blank for auto-positioning."
msgstr "指定图表距离右边框的距离。留空以自动定位。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5732
msgid "Specify the chart's distance from the left border. Leave blank for auto-positioning."
msgstr "指定图表距离左边框的距离。留空以自动定位。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5719
msgid "The border color of the chart area."
msgstr "图表区域的边框颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5706
msgid "The border width of the chart area."
msgstr "图表区域的边框宽度。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5693
msgid "The background color of the chart area."
msgstr "图表区域的背景颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5297
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5510
msgid "The border color of the chart container."
msgstr "图表容器的边框颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5284
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5484
msgid "The width of the chart container border."
msgstr "图表容器边框的宽度。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5255
msgid "The background color of the chart container."
msgstr "图表容器的背景颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5196
msgid "The height of the chart container, in pixels."
msgstr "图表容器的高度，以像素为单位。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5158
msgid "Tick this option to keep the chart's width fixed at 100%, no matter what is set for the Width option. This makes the chart more responsive."
msgstr "选中此选项，使图表的宽度固定在100%，无论设置了什么宽度选项。这样可以使图表更具响应性。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5135
msgid "The width of the chart container, in percents."
msgstr "图表容器的宽度，以百分比表示。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5770
msgid "Bottom Margin"
msgstr "底部边距"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5757
msgid "Top Margin"
msgstr "顶部边距"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5744
msgid "Right Margin"
msgstr "右边距"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5731
msgid "Left Margin"
msgstr "左边距"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5157
msgid "Responsive Width"
msgstr "响应式宽度"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5296
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5509
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5718
msgid "Border Color"
msgstr "边框颜色"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5283
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5483
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5705
msgid "Border Width"
msgstr "边框宽度"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5785
msgid "Chart Area"
msgstr "图表区域"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5254
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5544
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5692
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:496
msgid ""
"We're sure that you'll love our Chartify plugin, but, if for some reason, you're not\n"
"                    satisfied in the first 30 days of using our product, there is a money-back guarantee and\n"
"                    we'll issue a refund."
msgstr "我们确信您会喜欢我们的Chartify插件，但是，如果由于某些原因，您在使用我们的产品的第一个30天中不满意，我们提供退款保证并将退款。"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:494
msgid "30 day money back guarantee !!!"
msgstr "30天退款保证！！！"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:411
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:414
msgid "Source - File"
msgstr "源文件"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:361
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:364
msgid "Word Tree Chart"
msgstr "词树图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:351
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:354
msgid "Treemap Chart"
msgstr "树状图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:341
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:344
msgid "Sankey Chart"
msgstr "桑基图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:311
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:314
msgid "Timeline Chart"
msgstr "时间轴图表"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:50
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:63
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:476
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:482
msgid "(ONE-TIME PAYMENT)"
msgstr "一次性付款"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1049
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1413
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1498
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1599 chart-builder.php:139
msgid "One-time payment"
msgstr "一次性付款"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:938
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1025
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1348
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1526
msgid "Offer ends in:"
msgstr "优惠截止时间："

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1004
msgid "30 Days Money Back Guarantee"
msgstr "30天退款保障"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:648
msgid "Upgrade 30% Sale"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4539
msgid "The approximate number of horizontal gridlines inside the chart area. If you specify a positive number for gridlines count, it will be used to compute the min spacing between gridlines. You can specify a value of 1 to only draw one gridline, or 0 to draw no gridlines. Specify -1, which is the default, to automatically compute the number of gridlines based on other options. Note: This option will not work with 'Rotate vertical' option."
msgstr "图表区域内水平网格线的大致数量。如果您为网格线计数指定正数，它将用于计算网格线之间的最小间距。您可以指定值为1仅绘制一条网格线，或者指定为0不绘制网格线。指定-1（默认值）将基于其他选项自动计算网格线数量。注意：此选项不适用于'旋转垂直'选项。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4174
msgid "The approximate number of vertical gridlines inside the chart area. If you specify a positive number for gridlines count, it will be used to compute the min spacing between gridlines. You can specify a value of 1 to only draw one gridline, or 0 to draw no gridlines. Specify -1, which is the default, to automatically compute the number of gridlines based on other options. Note: This option will not work with 'Rotate vertical' option."
msgstr "图表区域内垂直网格线的大致数量。如果您为网格线计数指定正数，它将用于计算网格线之间的最小间距。您可以指定值为1仅绘制一条网格线，或者指定为0不绘制网格线。指定-1（默认值）将基于其他选项自动计算网格线数量。注意：此选项不适用于'旋转垂直'选项。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4306
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4671
msgid "The minimum value of the axis."
msgstr "轴的最小值"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4305
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4670
msgid "Min value"
msgstr "最小值"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4293
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4658
msgid "The maximum value of the axis."
msgstr "轴的最大值"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4292
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4657
msgid "Max value"
msgstr "最大值"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4379
msgid "The font size of the vertical axis label."
msgstr "垂直轴标签的字体大小"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3966
msgid "The font size of the horizontal axis label."
msgstr "水平轴标签的字体大小"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3363
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3504
msgid "If you disable the toggle, the Chart description will not be displayed on the Front-end. By default, the toggle is enabled."
msgstr "如果禁用切换按钮，则图表描述将不会显示在前端。默认情况下，切换按钮是启用的"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3362
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3503
msgid "Show chart description"
msgstr "显示图表描述"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:181
msgid "Select author"
msgstr "选择作者"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:371
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:374
msgid "3D Pie Chart"
msgstr "3D 饼状图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:331
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:334
msgid "Gantt Chart"
msgstr "甘特图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:321
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:324
msgid "Candlestick Chart"
msgstr "蜡烛图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:301
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:304
msgid "Table Chart"
msgstr "表格图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:291
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:294
msgid "Scatter Chart"
msgstr "散点图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:281
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:284
msgid "Bubble Chart"
msgstr "气泡图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:271
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:274
msgid "Stepped Area Chart"
msgstr "阶梯面积图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:261
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:264
msgid "Combo Chart"
msgstr "混合图"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2948
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7579
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7729
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7843
#: admin/class-chart-builder-admin.php:8067
msgid "Population"
msgstr "人口"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2947
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7578
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7728
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7842
#: admin/class-chart-builder-admin.php:8066
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3395
msgid "If checked, maximizes the area of the chart."
msgstr "如果选中，则最大化图表区域。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3394
msgid "Maximized view"
msgstr "最大化视图"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:524
msgid "Long"
msgstr "长"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:523
msgid "Short"
msgstr "短"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:521
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:520
msgid "Scientific"
msgstr "科学计数"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:519
msgid "Decimal"
msgstr "十进制"

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4246
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4611
msgid "%1$sLong:%2$s Displays numbers as full words (e.g., 8 million)"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4244
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4609
msgid "%1$sShort:%2$s Displays abbreviated numbers (e.g., 8M)"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4242
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4607
msgid "%1$sPercent:%2$s Displays numbers as percentages (e.g., 800,000,000%%)"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4240
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4605
msgid "%1$sCurrency:%2$s Displays numbers in the local currency (e.g., $8,000,000.00)"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4238
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4603
msgid "%1$sScientific:%2$s Displays numbers in scientific notation (e.g., 8e6)"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4236
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4601
msgid "%1$sDecimal:%2$s Displays numbers with thousands separators (e.g., 8,000,000)"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4234
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4599
msgid "%1$sNone:%2$s Displays numbers with no formatting (e.g., 8000000)"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4232
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4597
msgid "A format string for numeric axis labels. You can choose any of the following:"
msgstr "用于数字坐标轴标签的格式字符串。您可以选择以下任何一种："

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4228
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4593
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7928
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:349
#: admin/class-chart-builder-admin.php:350
msgid "All Charts"
msgstr "所有图表"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7105
msgid "Enable the option, if you want to change the direction of the chart from horizontal to vertical."
msgstr "如果您想将图表方向从水平改为垂直，请启用此选项。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7104
msgid "Rotate Vertical"
msgstr "旋转垂直"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3379
msgid "Decide if the chart shows events based on user actions or responds to user interaction. If not, the chart won't generate 'select' or similar interaction-based events (but will generate ready or error events), and won't show hovertext or change based on user input."
msgstr "决定图表是基于用户操作显示事件还是响应用户交互。如果不是，图表将不会生成“select”或类似基于交互的事件（但会生成ready或error事件），并且不会显示悬停文本或根据用户输入更改。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3378
msgid "Enable interactivity"
msgstr "启用互动性"

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6975
msgid "%1$sPercentage:%2$s Set the width of the bars in percentage."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6973
msgid "%1$sPixels:%2$s Set the width of the bars in pixels."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6971
msgid "The width of the bars, specified in either of these formats:"
msgstr "柱条的宽度，以以下格式之一指定："

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6967
msgid "Bar width"
msgstr ""

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7660
msgid "The color to use for the text of this slice."
msgstr "用于此片段文本的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7906
msgid "Visible in legend"
msgstr "在图例中可见"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7641
msgid "How far to separate the slice from the rest of the pie, from 0.0 (not at all) to 1.0 (the chart's radius)."
msgstr "将此片段与饼图的其余部分分开的距离, 从0.0(完全不分割)到1.0(图表半径)。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7640
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7623
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7771
msgid "The color to use for this slice."
msgstr "用于此片段的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:8038
msgid "Series settings"
msgstr "系列设置"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7698
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7809
msgid "Slices settings"
msgstr "扇形设置"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3978
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4061
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4186
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4391
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4461
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4551
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5822
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6057
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6291
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6497
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7622
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7770
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7891
#: admin/class-chart-builder-admin.php:8123
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7092
msgid "Diameter of displayed points in pixels. Use zero to hide all points."
msgstr "以像素为单位显示的点的直径。使用零来隐藏所有点。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7091
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7964
msgid "Point size"
msgstr "点的大小"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:501
msgid "Polygon"
msgstr "多边形"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:500
msgid "Star"
msgstr "星形"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:499
msgid "Diamond"
msgstr "菱形"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:498
msgid "Square"
msgstr "正方形"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:497
msgid "Triangle"
msgstr "三角形"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:496
msgid "Circle"
msgstr "圆形"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7070
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7983
msgid "The shape of individual data elements: 'Circle', 'Triangle', 'Square', 'Diamond', 'Star', or 'Polygon'."
msgstr "个体数据元素的形状：'圆形'、'三角形'、'正方形'、'菱形'、'星形'或'多边形'。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7069
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7982
msgid "Point shape"
msgstr "点形状"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:492
#: includes/class-chart-builder-functions.php:518
#: includes/class-chart-builder-functions.php:548
#: includes/class-chart-builder-functions.php:555
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1414
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1421
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:491
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:490
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:489
msgid "Category"
msgstr "分类"

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7042
msgid "%1$sNone:%2$s Show only one tooltip per selection."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7040
msgid "%1$sAuto:%2$s Group selected data by row titles, if they have the same titles or by column titles"
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7038
msgid "%1$sSeries:%2$s Group selected data by column titles."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7036
msgid "%1$sCategory:%2$s Group selected data by row titles."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7034
msgid "How multiple data selections are rolled up into tooltips:"
msgstr "如何将多个数据选择汇总到工具提示中："

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7030
msgid "Multiple data format"
msgstr "多数据格式"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7015
msgid "When enabled, you may select multiple data points at once. To remove a data point from selection, click on it again. Note: This option works only when 'Tooltip trigger' option is set to 'When selected'."
msgstr "启用后，您可以一次选择多个数据点。要从选择中移除数据点，请再次单击它。注意：仅当将“工具提示触发器”选项设置为“当选中时”时，此选项才有效。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7014
msgid "Multiple data selection"
msgstr "多数据选择"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6893
msgid "Color for the combination slice that holds all slices below chart data grouping limit."
msgstr "所有图表数据分组限制以下的所有切片的组合切片颜色"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6892
msgid "Chart Data Grouping Color"
msgstr "图表数据分组颜色"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6880
msgid "A label for the combination slice that holds all slices below chart data grouping limit."
msgstr "所有图表数据分组限制以下的所有切片的组合切片的标签"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6879
msgid "Chart Data Grouping Label"
msgstr "图表数据分组标签"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6867
msgid "The percentage value of the pie, below which a slice will not show individually. All slices that have not passed this value will be combined to a single 'Other' slice, whose size is the sum of all their sizes. Default is not to show individually any slice which is smaller than half a degree."
msgstr "饼图的百分比值，低于该值，切片将不会单独显示。 所有未达到此值的切片将合并为一个“其他”切片，其大小为所有大小的总和。 默认值是不单独显示任何小于半度的切片。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6866
msgid "Chart Data Grouping Limit"
msgstr "图表数据分组限制"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:485
msgid "Ease in and out"
msgstr "缓入和缓出"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:484
msgid "Ease out"
msgstr "缓出"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:483
msgid "Ease in"
msgstr "缓入"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:482
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4771
msgid "%1$sEase in and out:%2$s Start slow, speed up, then slow down."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4769
msgid "%1$sEase out:%2$s Start fast and slow down."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4767
msgid "%1$sEase in:%2$s Start slow and speed up."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4765
msgid "%1$sLinear:%2$s Constant speed."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4763
msgid "The easing function applied to the chart animation. The following options are available:"
msgstr "应用于图表动画的缓动函数。 可用以下选项："

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4744
msgid "Determine if the chart will animate on the window load. If checked, the chart will start at the baseline and animate to its final state, else it will animate on size or data change."
msgstr "确定图表是否会在窗口加载时执行动画。 如果选中，则图表将从基准线开始执行动画，然后到达最终状态；否则，它将根据大小或数据更改执行动画。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4714
msgid "Enable chart animation."
msgstr "启用图表动画。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4731
msgid "The duration of the chart animation, in milliseconds."
msgstr "图表动画的持续时间，以毫秒为单位。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4801
msgid "Chart animation"
msgstr "图表动画"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:466
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1406
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:465
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1405
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7947
msgid "Line width in pixels. Set 0 for hiding all the lines and show only the point."
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:167
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:427
msgid "Clear filters"
msgstr "清除过滤器"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:166
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:426
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:94
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:354
msgid "Select Type"
msgstr "选择类型"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:172
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:435
msgid "Labeled"
msgstr "已标记"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4136
msgid "By choosing true the text will be slanted. In false it will be horizontal. In Automatic based on the size, it will be displayed either in horizontal or slanted. Note: This option only works, if 'Text position' option is set to 'Outside the chart'"
msgstr "选择true，则文本倾斜。选择false，则水平显示。选择Automatic，则根据大小自动显示为水平或倾斜。注意：仅当“文本位置”选项设置为“图表外部”时，此选项才有效。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3591
msgid "The color of the tooltip text."
msgstr "工具提示文本的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3590
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7367
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7433
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7659
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:461
msgid "False"
msgstr "假"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:460
msgid "True"
msgstr "真"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:459
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4462
msgid "The color of the vertical axis text."
msgstr "垂直轴文本的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4158
msgid "The slanted text angle will define the angle. It will tilt in between -90 from 90 (except 0)."
msgstr "倾斜文本角度将定义角度。它将在-90到90之间倾斜（除0外）。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4157
msgid "Slanted text angle"
msgstr "文字倾斜角度"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4135
msgid "Slanted text"
msgstr "倾斜文本"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4062
msgid "The color of the horizontal axis text."
msgstr "水平轴文本的颜色"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4488
msgid "The direction in which the values along the vertical axis grow. By default, low values are on the bottom of the chart."
msgstr "沿垂直轴增长的值的方向。默认情况下，较低的值位于图表底部。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4088
msgid "The direction in which the values grow along the horizontal axis. By default, low values are on the left of the chart."
msgstr "沿水平轴增长的值的方向。默认情况下，较低的值位于图表左侧。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4087
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4487
msgid "Reverse Direction"
msgstr "反向"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:436
#: includes/class-chart-builder-functions.php:455
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:454
msgid "Outside the chart"
msgstr "图表外部"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:434
#: includes/class-chart-builder-functions.php:453
msgid "Inside the chart"
msgstr "图表内部"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4440
msgid "Position of the vertical axis text, relative to the chart area."
msgstr "垂直轴文本的位置，相对于图表区域。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4040
msgid "Position of the horizontal axis text, relative to the chart area."
msgstr "水平轴文本的位置，相对于图表区域。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4685
msgid "Vertical Axis Settings"
msgstr "垂直轴设置"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4366
msgid "The title of the vertical axis"
msgstr "垂直轴标题"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:4320
msgid "Horizontal Axis Settings"
msgstr "水平轴设置"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3953
msgid "The title of the horizontal axis"
msgstr "水平轴标题"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3347
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3488
msgid "If you disable the toggle, the Chart title will not be displayed on the Front-end. By default, the toggle is enabled."
msgstr "如果禁用切换按钮，则图表标题不会显示在前端。默认情况下，切换按钮是启用状态。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3346
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3487
msgid "Show chart title"
msgstr "显示图表标题"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6955
msgid "The transparency of data points, with 1.0 being completely opaque and 0.0 fully transparent. In bar and column charts, this refers to the visible data: rectangles. In charts where selecting data creates a dot, such as the line chart, this refers to the circles that appear upon hover or selection."
msgstr "数据点的透明度，1.0 为完全不透明，0.0 为完全透明。在条形图和柱状图中，这指的是可见数据：矩形。在选择数据会创建点的图表中，例如线形图，这指的是悬停或选择时出现的圆形。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6954
#: admin/class-chart-builder-admin.php:8138
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3336
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3477
msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3329
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3470
msgid "You can change the author who created the current chart to your preferred one. You need to write the User ID here. Please note, that in case you write an ID, by which there are no users found, the changes will not be applied and the previous author will remain the same."
msgstr "您可以将创建当前图表的作者更改为您喜欢的作者。您需要在此处写入用户ID。请注意，如果您输入一个找不到用户的ID，更改将不会应用，并且之前的作者将保持不变。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3328
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3469
msgid "Change the author of the current chart"
msgstr "更改当前图表的作者"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:183
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

#: admin/class-chart-builder-admin.php:182
msgid "Please enter 1 or more characters"
msgstr "请输入1个或多个字符"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6844
msgid "Slice tooltip text"
msgstr "切片工具提示文本"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6810
msgid "The color of the slice borders."
msgstr "切片边框的颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6781
msgid "The angle, in degrees, to rotate the chart by. The default of 0 will orient the leftmost edge of the first slice directly up."
msgstr "要旋转图表的角度（以度为单位）。默认值为0会使第一个切片的最左侧边缘直接向上。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3743
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3875
msgid "Choose the font color for the chart legend."
msgstr "选择图例的字体颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3316
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3457
msgid "Set the chart description"
msgstr "设置图表描述"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:448
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:447
msgid "Quantitative value"
msgstr "定量数值"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:446
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6823
msgid "Choose the content of the text to be displayed on the pie slice."
msgstr "选择要显示在饼状图上的文本内容。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6822
msgid "Slice text"
msgstr "切片文本"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:962
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1120
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1323
msgid "Buy Now !"
msgstr "立即购买！"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1282
msgid "Hurry up! <a href='https://ays-pro.com/silver-bundle' target='_blank'>Check it out!</a>"
msgstr "赶紧！<a href='https://ays-pro.com/silver-bundle' target='_blank'>快来看看！</a>"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1276
msgid "Limited Time <span style='color:#E85011;'>50%</span> SALE on <br><span><a href='https://ays-pro.com/silver-bundle' target='_blank' style='color:#E85011; text-decoration: underline;'>Silver Bundle</a></span> (Quiz + Chart + Form)!"
msgstr "限时销售 <span style='color:#E85011;'>50%</span> 折扣<br><span><a href='https://ays-pro.com/silver-bundle' target='_blank' style='color:#E85011; text-decoration: underline;'>Silver Bundle</a></span> (测验 + 图表 + 表单)！"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:421
msgid "Value & Percent"
msgstr "数值和百分比"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:420
#: includes/class-chart-builder-functions.php:522
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:419
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6845
msgid "Choose how to display the text in the chart tooltip."
msgstr "选择如何在图表工具提示中显示文本。"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:271
msgid "The number of times all the users passed all the quizzes for the last 7 days (PRO)"
msgstr "最近7天所有用户通过所有测验的次数（专业版）"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:270
msgid "The answers count of the chosen quiz/question category (PRO)"
msgstr "所选测验/问题类别的答案计数（专业版）"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:269
msgid "The answers count for each question of the chosen quiz (PRO)"
msgstr "所选测验的每个问题的答案计数（专业版）"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:268
msgid "The count of the logged-in users and guests for the last 7 days (PRO)"
msgstr "最近7天已登录用户和访客的计数（专业版）"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:267
msgid "The number of people based on the particular Interval score (PRO)"
msgstr "根据特定间隔得分的人数（专业版）"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:266
msgid "The number of people who got the particular score (PRO)"
msgstr "获得特定分数的人数（专业版）"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:265
msgid "The number of times the user passed the chosen category quizzes (PRO)"
msgstr "用户通过所选类别测验的次数（专业版）"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:264
msgid "The average scores of current user of the quizzes for each quiz category (PRO)"
msgstr "每个测验类别当前用户的平均分数(PRO)"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:263
msgid "The current user's scores of the chosen quiz"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:261
msgid "The average score of current user of each quiz"
msgstr "每个测验当前用户的平均分数"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6794
msgid "If this option is enabled, the pie slices will be drawn counterclockwise."
msgstr "如果启用此选项，饼图片段将逆时针绘制。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6793
msgid "Reverse Categories"
msgstr "反转类别"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:251
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:254
msgid "Gauge Chart"
msgstr "仪表图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:241
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:244
msgid "Area Chart"
msgstr "面积图"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3742
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3874
msgid "Font Color"
msgstr "字体颜色"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3315
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3456
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6461
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6667
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2547
msgid "Choose the format of the file you are going to import."
msgstr "选择要导入的文件格式"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2543
msgid "Choose what kind of data would you like to upload."
msgstr "请选择您想要上传的数据类型。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:203
msgid "Sorry, minimum count of columns should be 1"
msgstr "抱歉，列的最小计数应为1"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:202
msgid "Sorry, minimum count of rows should be 1"
msgstr "抱歉，行的最小计数应为1"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:201
msgid "Are you sure you want to delete the column?"
msgstr "您确定要删除该列吗？"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:200
msgid "Are you sure you want to delete the row?"
msgstr "您确定要删除该行吗？"

#: public/class-chart-builder-public.php:195
msgid "You are not logged in. Please log in to view this chart."
msgstr "您尚未登录。请登录以查看此图表。"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:262
msgid "The number of times the current user has passed each quiz overall"
msgstr "当前用户总共通过每个测验的次数"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:260
msgid "The number of times the current user has passed the current quiz"
msgstr "当前用户通过当前测验的次数"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:259
msgid "The number of times the current user has passed all quizzes daily"
msgstr "当前用户每天通过所有测验的次数"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:258
msgid "The number of times all the users have passed the particular quiz"
msgstr "所有用户通过特定测验的次数"

#. translators: %1$s: Line break, %2$s: Opening bold tag, %3$s: Closing bold
#. tag.
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2841
msgid "By using this option, you can display the quiz statistics by charts.%1$s %2$sNote:%3$s The Quiz Maker plugin must be active."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Line break, %2$s: Opening bold tag, %3$s: Closing bold
#. tag.
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2838
msgid "Get Quiz Maker data"
msgstr "获取测验制作器数据"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2807
msgid "Select quiz"
msgstr "选择测验"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2798
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2884
msgid "Select query"
msgstr "选择查询"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2574
msgid "With the help of this option, you can import a file in your chosen file format."
msgstr "通过使用此选项，您可以按照您选择的文件格式导入文件。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2574
msgid "Import data from file"
msgstr "从文件导入数据"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2565
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2626
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2714
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2824
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2899
#: includes/class-chart-builder-integrations.php:188
msgid "Save data"
msgstr "保存数据"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2468
msgid "Data was successfully saved."
msgstr "数据已成功保存。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2460
msgid "Given incorrect Chart ID."
msgstr "提供了不正确的图表ID。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2246
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2370
msgid "No data given."
msgstr "未提供数据。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2236
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2259
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2360
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2387
msgid "Something went wrong."
msgstr "出现了一些问题。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7230
msgid "Straight"
msgstr "直线"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:7225
msgid "Line curve type"
msgstr "线条曲线类型"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6906
msgid "Is stacked: If this option is enabled, the chart will be displayed in the proportional contribution of individual data points in comparison to a total."
msgstr "堆叠: 如果启用此选项，图表将以个别数据点的比例贡献和总体数据的比较来显示。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6905
msgid "Is stacked"
msgstr "堆叠"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:426
msgid "Group data"
msgstr "分组数据"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:425
msgid "Single data"
msgstr "单个数据"

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6929
msgid "%1$sGroup data:%2$s If you choose the Group Data option, the focus will be on the grouped data points. By this, a row of the data table will be focused."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6927
msgid "%1$sSingle data:%2$s If you choose the Single Data option, the focus will be on the single data point. By this, the particular cell of the data table will be focused."
msgstr ""

#. translators: %1$s: Opening <em> tag, %2$s: Closing <em> tag
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6925
msgid "There are two ways to focus the data table elements."
msgstr "有两种方法可以聚焦数据表元素。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6921
msgid "Focus target"
msgstr "聚焦目标"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6809
msgid "Slice Border Color"
msgstr "切片边框颜色"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:199
msgid "Are you sure you want to delete the chart(s)?"
msgstr "您确定要删除图表吗？"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:6780
msgid "Degree of chart rotation"
msgstr "图表旋转角度"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1244
msgid "BUY NOW!"
msgstr "立即购买!"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1219
msgid "Chart Builder Plugin"
msgstr "图表构建插件"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1218
msgid "40%"
msgstr "40%"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:442
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1445
msgid "End"
msgstr "结尾"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:441
#: includes/class-chart-builder-functions.php:467
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1407
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1444
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:440
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1443
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3721
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3853
msgid "Choose the appropriate alignment for the chart legend."
msgstr "选择适合图例的对齐方式。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3720
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3852
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:146
msgid "Determine the length of the questions to be shown in the Charts List Table by putting your preferred count of words in the following field. (For example: if you put 10,  you will see the first 10 words of each question in the Charts page of your dashboard."
msgstr "通过将您期望的单词数量输入到以下字段中来确定要在图表列表表中显示的问题的长度。(例如: 如果您输入10，您将在仪表板的图表页面中看到每个问题的前10个单词。"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:145
msgid "Charts list table"
msgstr "图表列表表"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:140
msgid "Except words count in list table"
msgstr "除列表中的单词计数"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:473
msgid "Create Your First Chart in Under One Minute"
msgstr "在不到一分钟内创建您的第一个图表"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2537
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2603
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2675
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2870
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4830
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4860
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4915
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4945
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4975
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5005
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7219
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-add-new-layer-page.php:27
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-add-new-layer-page.php:66
#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:80 chart-builder.php:137
#: includes/class-chart-builder-integrations.php:166
#: includes/class-chart-builder-integrations.php:233
#: includes/class-chart-builder-integrations.php:325
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: pb_templates/chart-builder-elementor.php:37
#: chart/chart-builder-block-new.js:623 chart/chart-builder-block.js:689
msgid "Select chart"
msgstr "选择图表"

#: chart/chart-builder-block-new.js:615 chart/chart-builder-block.js:681
msgid "There are no charts yet"
msgstr "还没有图表"

#: chart/chart-builder-block-new.js:579 chart/chart-builder-block-new.js:602
#: chart/chart-builder-block.js:579 chart/chart-builder-block.js:668
msgid "Something goes wrong please reload page"
msgstr "页面出错，请重新加载"

#: admin/partials/features/chart-builder-plugin-featured-display.php:5
msgid "See All Plugins"
msgstr "查看所有插件"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1966
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:286
msgid "Quiz Maker"
msgstr "Quiz Maker"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2004
msgid "Protect web content from being plagiarized. Prevent plagiarism from your website with this easy to use plugin."
msgstr "防止网页内容被剽窃。使用这个易于使用的插件保护您的网站免受抄袭。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2003
msgid "Disable the right click, copy paste, content selection and copy shortcut keys on your website."
msgstr "禁用网站上的右键单击、复制粘贴、内容选择和复制快捷键。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2002
msgid "Secure Copy Content Protection"
msgstr "安全复制内容保护"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2013
msgid "Represent images in an attractive way. Attract people with your own single and multiple free galleries from your photo library."
msgstr "以吸引人的方式展示图片。利用您的相册库中的单个和多个免费画廊吸引人们。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2012
msgid "Create unlimited galleries and include unlimited images in those galleries."
msgstr "创建无限数量的画廊，并在这些画廊中包含无限数量的图片。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2011
msgid "Gallery Photo Gallery"
msgstr "画廊相册"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1995
msgid "Attract your visitors and convert them into email subscribers and paying customers."
msgstr "吸引您的访客，并将其转化为电子邮件订阅者和付费客户。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1994
msgid "Popup everything you want! Create informative and promotional popups all in one plugin."
msgstr "弹出您想要的一切！在一个插件中创建信息性和促销的弹窗。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1993
msgid "Popup Box"
msgstr "弹窗"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1977
msgid "Learn what your website visitors want, need, and expect with the help of Survey Maker. Build surveys without limiting your needs."
msgstr "借助调查制造者了解您的网站访问者想要、需要和期望什么。制作调查而不限制您的需求。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1976
msgid "Make amazing online surveys and get real-time feedback quickly and easily."
msgstr "制作令人惊叹的在线调查，并快速轻松地获得实时反馈。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1975
msgid "Survey Maker"
msgstr "调查制作者"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1047
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1496
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2212
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1986
msgid "Build up various types of polls in a minute and get instant feedback on any topic or product."
msgstr "在一分钟内构建各种类型的调查，并即时获得有关任何主题或产品的反馈。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1985
msgid "Create amazing online polls for your WordPress website super easily."
msgstr "为您的WordPress网站轻松创建令人惊叹的在线调查。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1984
msgid "Poll Maker"
msgstr "调查制作者"

#: admin/partials/features/chart-builder-plugin-featured-display.php:2
msgid "Please feel free to use our other awesome plugins!"
msgstr "请随意使用我们的其他令人惊叹的插件！"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:49
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:62
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:475
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:481
msgid "Buy now"
msgstr "立即购买"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:181
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:184
msgid "Source - Manual"
msgstr "来源 - 手动"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:391
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:394
msgid "Source - Database"
msgstr "来源 - 数据库"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:381
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:384
msgid "Google sheet integration"
msgstr "Google表格集成"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:171
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:174
msgid "Organizational Chart"
msgstr "组织结构图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:221
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:224
msgid "Geographical Chart"
msgstr "地理图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:231
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:234
msgid "Histogram Chart"
msgstr "柱状图"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:211
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:214
msgid "Access by user role"
msgstr "按用户角色访问"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:201
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:204
msgid "Permissions by user role"
msgstr "按用户角色权限"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:111
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:114
msgid "Responsive design"
msgstr "响应式设计"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:101
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:104
msgid "Usage for"
msgstr "用途"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:87
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:97
msgid "Lifetime"
msgstr "终身"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:86
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:96
msgid "12 months"
msgstr "12个月"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:85
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:95
msgid "1 months"
msgstr "1个月"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:81
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:84
msgid "Update for"
msgstr "更新"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:77
msgid "Unlimited sites"
msgstr "无限站点"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:76
msgid "5 site"
msgstr "5个站点"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:75
msgid "1 site"
msgstr "1个站点"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:71
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:74
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:91
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:94
msgid "Support for"
msgstr "支持"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:37
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:29
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:25
msgid "Business"
msgstr "商业"

#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:21
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:279
msgid "Org Chart"
msgstr "组织结构图"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:274
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:161
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:164
msgid "Donut Chart"
msgstr "环形图"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:105
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:102
msgid "Get 12 months updates and support for the Business package and lifetime updates and support for the Developer package."
msgstr "商业套餐获得12个月的更新和支持，开发者套餐获得终身更新和支持。"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:101
msgid "Premium support"
msgstr "高级支持"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:94
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:91
msgid "With the Free version, you get a lifetime usage for the plugin, however, you will get new updates and support for only 1 month."
msgstr "使用免费版本，可以终身使用插件，但仅获得1个月的新更新和支持。"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:90
msgid "Best Free support"
msgstr "最佳免费支持"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:83
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:80
msgid "Our YouTube community  guides you to step by step tutorials about our products and not only..."
msgstr "我们的YouTube社区为您提供关于我们的产品以及更多内容的逐步教程。"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:79
msgid "YouTube community"
msgstr "YouTube社区"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:69
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:61
msgid "Congrats! You have already created your first chart."
msgstr "恭喜！您已经创建了您的第一张图表。"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:56
msgid "of the chart and paste it into any post․"
msgstr "图表，并将其粘贴到任何帖子中"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:56
msgid "shortcode"
msgstr "短码"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:56
msgid "Copy the"
msgstr "复制"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:53
msgid "Add the needed data for your chart (manually, from Google Sheets and from Database)"
msgstr "为您的图表添加所需的数据（手动方式，来自Google表格和数据库）"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:50
msgid "Choose your preferred chart type and click on the Next button."
msgstr "选择您喜欢的图表类型，然后单击“下一步”按钮。"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:47
msgid "button for creating your first chart."
msgstr "用于创建您的第一张图表的按钮。"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:47
msgid "page and click on the"
msgstr "在页面上点击"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:47
msgid "Go to the"
msgstr "转到"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:40
msgid "plugin."
msgstr "插件。"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:39
#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:47
msgid "Chartify"
msgstr "Chartify"

#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:38
msgid "How to create a chart in 4 steps with the help of the"
msgstr "如何借助PRO功能在4个步骤中创建图表"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:409
#: admin/class-chart-builder-admin.php:410
msgid "PRO Features"
msgstr "PRO特性"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:396
#: admin/class-chart-builder-admin.php:397
msgid "Our products"
msgstr "我们的产品"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:374
#: admin/class-chart-builder-admin.php:375
msgid "How to use"
msgstr "如何使用"

#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-add-new-layer-page.php:51
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-add-new-layer-page.php:90
msgid "View demo"
msgstr "查看演示"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:433
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1437
msgid "Below the chart"
msgstr "图表下方"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:432
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1436
msgid "Above the chart"
msgstr "图表上方"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:431
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1439
msgid "Right of the chart"
msgstr "图表右侧"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:430
#: includes/class-chart-builder-functions.php:1438
msgid "Left of the chart"
msgstr "图表左侧"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3803
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3903
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3687
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3830
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4039
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4439
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5173
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5881
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6116
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6350
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6556
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:284
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:271
msgid "Google Client Secret"
msgstr "谷歌客户端密钥"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:260
msgid "Google Client ID"
msgstr "谷歌客户端ID"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:253
msgid "Click on the <b>Connect</b> button to complete authorization"
msgstr "点击<b>连接</b>按钮完成授权"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:252
msgid "Copy the <b>Your Client ID</b> and <b>Your Client Secret</b> from the opened popup and paste them in the corresponding fields."
msgstr "从打开的弹窗复制<b>您的客户端ID</b>和<b>您的客户端秘钥</b>，然后粘贴到相应的字段中。"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:251
msgid "Click on the <b>Create</b> button"
msgstr "点击<b>创建</b>按钮"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:247
msgid "Add the following link in the <b>Authorized redirect URIs</b> field"
msgstr "在<b>授权重定向URI</b>字段中添加以下链接"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:246
msgid "Choose the application type as <b>Web application</b>"
msgstr "选择应用类型为<b>Web应用</b>"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:245
msgid "new Google Oauth client ID credentials (if you do not still have)"
msgstr "新的谷歌OAuth客户端ID凭据(如果您还没有)"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:245
msgid "Create "
msgstr "创建 "

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:242
msgid "Turn on Your Google Sheet API"
msgstr "打开您的谷歌表API"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:240
#: includes/class-chart-builder-integrations.php:332
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:220
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:204
msgid "Activate Google Integration to import the information from the Google Sheets."
msgstr "激活谷歌集成，以从谷歌表格中导入信息。"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:204
msgid "Connect to Google Sheets"
msgstr "连接到谷歌表格"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:175
msgid "Select spreadsheet"
msgstr "选择电子表格"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:86
msgid "This functionality is disabled."
msgstr "此功能已禁用。"

#: includes/class-chart-builder-integrations.php:75
msgid "this"
msgstr "这个"

#. Translators: %s will be replaced with a link to the settings page.
#: includes/class-chart-builder-integrations.php:74
msgid "For enabling this option, please go to %s page and fill all options."
msgstr "要启用此选项，请转到%s页面并填写所有选项。"

#: includes/class-chart-builder-db-query.php:165
msgid "Only SELECT queries are allowed"
msgstr "仅允许SELECT查询"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:171
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:131
msgid "If you want to give a full control to the given user role, please add the role in both fields."
msgstr "如果您想要将完全控件权限授予给指定用户角色，请在两个字段中添加该角色。"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:129
msgid "Control the access of the plugin from the dashboard and manage the capabilities of those user roles."
msgstr "控制面板插件的访问权限，并管理这些用户角色的功能。"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:110
msgid "Give permissions to manage all charts and submissions to these user roles. Please add the given user roles to the above field as well."
msgstr "给予这些用户角色管理所有图表和提交的权限。请将给定的用户角色添加到上述字段中。"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:109
msgid "Select user role for giving access to change all chart data"
msgstr "选择用户角色以授予更改所有图表数据的权限"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:89
msgid "Give access to the Chart Builder plugin to only the selected user role(s) on your WP dashboard. Each selected user will see only his/her created charts."
msgstr "仅向您WP仪表板上的所选用户角色授予Chart Builder插件的访问权限。每个选择的用户将只看到他/她创建的图表。"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:88
msgid "Select user role for giving access to Chart Builder menu"
msgstr "选择用户角色以允许访问Chart Builder菜单"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:71
msgid "Who will have permission to Chart Builder"
msgstr "谁将拥有Chart Builder的权限"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:60
#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:158
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:57
msgid "General"
msgstr "一般"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:254
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:121
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:124
msgid "Line Chart"
msgstr "折线图"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2652
msgid "Insert the Database query and the appropriate information from your Database will be displayed in the chart."
msgstr "插入数据库查询，您的数据库中的相应信息将显示在图表中。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2652
msgid "Connect to Database"
msgstr "连接数据库"

#. translators: %1$s and %2$s are HTML span tags for styling.
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2637
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2725
msgid "Use %1$sControl+Space%2$s for autocompleting keywords or table names."
msgstr "使用%1$sControl+Space%2$s来自动补全关键字或表名。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2558
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2619
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2707
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2817
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2892
#: includes/class-chart-builder-integrations.php:181
msgid "Show Results"
msgstr "显示结果"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2613
#: admin/class-chart-builder-admin.php:2701
msgid "Add your query here."
msgstr "在此处添加您的查询。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1195
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1252
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1392
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1458
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1577
msgid "Dismiss ad"
msgstr "关闭广告"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1186
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1411
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1597
msgid "Get Your Deal"
msgstr "获取优惠"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1031
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1172
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1230
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1355
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1479
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1533
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1030
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1171
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1229
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1354
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1478
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1532
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1029
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1170
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1228
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1353
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1477
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1531
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1028
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1169
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1227
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1352
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1476
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1530
msgid "Days"
msgstr "天"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1161
msgid "20% off"
msgstr "八折优惠"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1157
msgid "Chart Builder plugin"
msgstr "Chart Builder插件"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1156
msgid "Sale"
msgstr "特卖"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:1156
#: admin/class-chart-builder-admin.php:1218
msgid "Limited Time"
msgstr "限时"

#: public/class-chart-builder-public.php:151
#: public/class-chart-builder-public.php:167
#: public/class-chart-builder-public.php:187
msgid "Wrong shortcode initialized"
msgstr "初始化错误的短代码"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1288
msgid "Error: Chart title can not be empty."
msgstr "错误：图表标题不能为空。"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1284
msgid "Charts are restored."
msgstr "图表已恢复。"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1281
msgid "Charts are moved to trash."
msgstr "图表已移到回收站。"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1278
msgid "Charts are deleted."
msgstr "图表已删除。"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1275
msgid "Charts are duplicated."
msgstr "图表已复制。"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1272
msgid "Chart restored."
msgstr "图表已恢复"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1269
msgid "Chart moved to trash."
msgstr "图表已移至回收站"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1266
msgid "Chart deleted."
msgstr "图表已删除"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1263
msgid "Chart duplicated."
msgstr "图表已复制"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1260
msgid "Chart saved."
msgstr "图表已保存"

#: includes/class-chart-builder-db-actions.php:1257
msgid "Chart created."
msgstr "图表已创建"

#: includes/class-chart-builder-actions.php:545
msgid "Chart example"
msgstr "图表示例"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:341
msgid "There are no items yet."
msgstr "目前没有任何项目"

#: chart-builder.php:143
msgid "Click for copy"
msgstr ""

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:218
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:222
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:216
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久删除"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:215
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:189
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3299
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3440
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:187
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:186
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:185
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:182
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:362
#: admin/class-chart-builder-admin.php:363
#: admin/partials/chart-builder-admin-display.php:47
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:78
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:467
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:485
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:269
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:151
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:154
msgid "Column Chart"
msgstr "柱状图"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:264
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:141
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:144
msgid "Pie Chart"
msgstr "饼图"

#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:259
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:131
#: admin/partials/features/chart-builder-features-display.php:134
msgid "Bar Chart"
msgstr "柱状图"

#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-chart-js.php:110
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-google-charts.php:117
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:183
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-chart-js.php:24
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-google-charts.php:24
msgid "Chart type:"
msgstr "图表类型："

#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-chart-js.php:6
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-google-charts.php:6
msgid "Set the chart title."
msgstr "设置图表标题。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:2942
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6020
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6255
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7573
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7723
#: admin/class-chart-builder-admin.php:7837
#: admin/class-chart-builder-admin.php:8061
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-chart-js.php:5
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-google-charts.php:5
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:45
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:181
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions.php:98
msgid "Database query results"
msgstr "数据库查询结果"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions.php:27
#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions.php:81
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions.php:26
#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions.php:80
msgid "Save and close"
msgstr "保存并关闭"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:319
msgid "Edit chart"
msgstr "编辑图表"

#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions-options.php:316
msgid "Add new chart"
msgstr "添加新图表"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:409
#: includes/class-chart-builder-functions.php:415
#: includes/class-chart-builder-functions.php:449
#: includes/class-chart-builder-functions.php:508
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:408
msgid "When selected"
msgstr "当选择时"

#: includes/class-chart-builder-functions.php:407
msgid "While hovering"
msgstr "鼠标悬停时"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3657
msgid "Tooltip"
msgstr "工具提示"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3575
msgid "The color will be displayed while clicking on a particular part of the chart."
msgstr "单击图表特定部分时将显示颜色。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3574
msgid "Show Color Code"
msgstr "显示颜色代码"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3553
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3634
msgid "Choose when to display the results on the chart."
msgstr "选择何时在图表上显示结果。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3552
msgid "Trigger"
msgstr "触发器"

#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-chart-js.php:116
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-google-charts.php:123
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3603
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3755
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3887
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3965
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4074
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4378
#: admin/class-chart-builder-admin.php:4474
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5218
#: admin/class-chart-builder-admin.php:5835
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6070
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6304
#: admin/class-chart-builder-admin.php:6510
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5195
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:5134
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:385
#: admin/class-chart-builder-admin.php:386
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3412
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3521
#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:49
#: admin/partials/settings/chart-builder-settings.php:66
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3300
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3441
msgid "Decide whether the chart is active or not. If the chart is a draft, it won't be shown anywhere on your website (you don't need to remove shortcodes)."
msgstr "决定图表是否活动状态。如果图表是草稿，它将不会显示在您的网站上（您无需删除短代码）。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3093
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3226
msgid "Add the data manually. By clicking on the Add Row button you will be able to add as many rows as you need. While choosing the Line, Bar, Column Chart types you will be able to also add the columns."
msgstr "手动添加数据。通过点击“添加行”按钮，您可以添加所需数量的行。在选择线状图、柱状图、柱状图类型时，还可以添加列。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:3093
#: admin/class-chart-builder-admin.php:3226
msgid "Manual data"
msgstr "手动数据"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:744
msgid "If you love our plugin, please do big favor and rate us on"
msgstr "如果您喜欢我们的插件，请帮忙给我们评分"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:646
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:645
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-chart-js.php:113
#: admin/partials/charts/actions/partials/chart-builder-charts-actions-google-charts.php:120
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:422
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:218
msgid "You have modified the chart's settings. To modify the source/data again, you must save this chart and reopen it for editing. If you continue without saving the chart, you may lose your changes."
msgstr "您已修改了图表的设置。要再次修改数据源/数据，请保存此图表并重新打开进行编辑。如果继续而不保存图表，您可能会丢失更改。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:217
msgid "Please select a few columns to include in the chart."
msgstr "请选几列包括在图表中。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:216
msgid "Please check the filters you have configured."
msgstr "请检查您配置的筛选器。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:215 chart/chart-builder-block-new.js:608
#: chart/chart-builder-block.js:674
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: admin/class-chart-builder-admin.php:214
msgid "You have entered invalid URL. Please, insert proper URL."
msgstr "您输入了无效的URL。请插入正确的URL。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:196
#: admin/class-chart-builder-admin.php:264
msgid "Select form"
msgstr "选择表单"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:195
#: admin/class-chart-builder-admin.php:263
#: admin/partials/charts/actions/chart-builder-charts-actions.php:57
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:307
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:194
#: admin/class-chart-builder-admin.php:262
msgid "Copied!"
msgstr "已复制!"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:193
#: admin/class-chart-builder-admin.php:261
msgid "Select post type"
msgstr "选择文章类型"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:192
#: admin/class-chart-builder-admin.php:260
msgid "Select page"
msgstr "选择页面"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:191
#: admin/class-chart-builder-admin.php:259
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:190
#: admin/class-chart-builder-admin.php:207
#: admin/class-chart-builder-admin.php:258
msgid "Maybe something went wrong."
msgstr "也许出了点问题。"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:189
#: admin/class-chart-builder-admin.php:257
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:188
#: admin/class-chart-builder-admin.php:256
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:187
#: admin/class-chart-builder-admin.php:255
msgid "Select question default type"
msgstr "选择问题默认类型"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:186
#: admin/class-chart-builder-admin.php:254
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:89
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:234
#: admin/partials/charts/chart-builder-charts-display.php:349
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/class-chart-builder-admin.php:185
#: admin/class-chart-builder-admin.php:253
msgid "Select user roles"
msgstr "选择用户角色"

#. Author URI of the plugin
#: chart-builder.php
msgid "https://ays-pro.com/"
msgstr "https://ays-pro.com/"

#. Author of the plugin
#: chart-builder.php
msgid "Chart Builder Team"
msgstr "Chart Builder团队"

#. Plugin URI of the plugin
#: chart-builder.php
msgid "https://ays-pro.com/wordpress/chart-builder"
msgstr "https://ays-pro.com/wordpress/chart-builder"

#. Plugin Name of the plugin
#: chart-builder.php admin/class-chart-builder-admin.php:331
#: admin/class-chart-builder-admin.php:335
#: pb_templates/chart-builder-elementor.php:9
#: pb_templates/chart-builder-elementor.php:22
#: pb_templates/chart-builder-elementor.php:30
#: chart/chart-builder-block-new.js:589 chart/chart-builder-block.js:655
msgid "Chart Builder"
msgstr "Chart Builder"
